星期四時間過得好慢

仲有個星期五

不要再說了

好撚憎星期四

駁唔到